小花迷先有既球迷風範

早幾日去撚左邊
小花入一球就吹奏 最好笑係今屆數據又贏唔到 要J球王風範
球王風範係咩? 國家隊彈出彈入 最需要你既時候炒12碼 隱形
真係小花先有既球王風範 小花迷先有既球迷風範

最後講多句...

救亞軍廷個個係Rojo呀

走呀清，班友冇性架

班友而家惡到仆街
仲惡過拎左歐聯

惡到去自己友IG乞16強

叫拉傑迪 Win for Messi

完美apply到落牙朗到 上場生死戰無影 十二碼唔入 好彩哥利斯馬救世

屌你駁唔到

今場咪係最需要佢既時候囉傻鳩豬G

認同呀 有人吹奏牙朗咩
係你班花迷先會無限放大小花

呢場都係生死戰喇 又有入波

唔揀吹奏？

球王係rojo唔係你隻廢狗斯
成場入完一球就收左皮
笑死人

上水吹奏下又唔比

Rojo=新美斯=美斯

有feel咪得

笑4
早幾日c朗入左4球就捧到上天，咩都拎出黎J

最近射失12碼又縮返入老母個閪

根本兩邊都係on9

呢個社會風氣係咁

早排幾十個牙朗先係真球王既po 而家美斯嬴波吹奏下又唔順超 要屌柒你

講到美斯今場又隱形 無入波咁
谷住谷住咪打個飛機出火囉

吹奏自己鍾意球星無問題,但係唔好踩人啦唔該

又話人飲可樂又呢樣果樣,煩到死

小朋友咩

贏就谷,輸就縮

當初玩1.82，玩feel個陣咪一樣

我就真係冇見過小花迷會一日幾po咁出po瘋狂燈鳩人喇

嘩，你呢兩個星期去左坐監呀？
冇人吹奏牙朗都講得出
連眼神都j埋唔知叫唔叫無限放大呢？
都未講早兩場班朗迷屌撚到小花係垃圾，學界都不如

唔係點叫兒登

C朗 和就出線
小花 和就返屋企含撚
情況咁唔同
都有撚屌拎來做類比
抵你班垃圾小花迷月入連五皮都無

依加啲朗迷低質到講波講到去月入
果然朗迷多小學生

阿朗係最尾果場柒咗，但佢都carry咗兩場，但小花係隱形兩場。最尾果場都未去到carry級數，只係獨善其身再加走甩球十二碼 咁都可以拎黎比